Thx joe

唔係你，我都唔會過黎，搵得番以前上高登既快樂。
Thx joe

THX JOE

見到個標題係地鐵笑左出黎

hey jude？

Thx joe don't be afraid

我好耐無試過咁開心

You were made to fuck off and eat shit